(法律JJ入) 報咗Wall Street English 課程 想cut

是咁的，有啲長同sorly for 1999

我報咗Wall Street English 18個月的課程。
簽約期間，我當時冇睇清楚條款內容，而分校職員都冇詳細說明條約內容，直接叫我簽名。期後我發現終止課程校方只接受三個原因：一.危疾 二.死亡 三.永久離港。

之後因為我嚟緊會開始讀一個三年既part-time degree，將唔會有空閒上堂，所以就書面申請咗要退學。

兩個禮拜之後終於收到回覆，拒絕咗退學申請，原因係唔符合嗰三個條件。佢地提出三個替代方案：一.報讀其他課程（但我根本沒有時間上 ）二.轉移合約俾其他人 （CLS個19合約仲要轉俾人 ）三.凍結課程（三年之後再上堂，但期間繼續要扣錢on99 ）。

消費者及不公平合約條款：法律保障不足及相關改革建議

之前睇到有一條《不合情理合約條例》(第458章) ，想知道下一步可以點做。我將會約消委會諮詢一下。

PS: 知道自己簽約on9 插輕力啲

是否符合條件者退學可以拎返哂餘下學費?

我都想知道喱個問題！因為我都想退！

組隊
退

有冇人退到學 我而家退唔到 好撚煩